［攪成點］全球登報宣傳929反新納粹支那

有無人攪緊如果無不如依家開始攪

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

有無人知

可唔可以召喚攬炒巴幫幫手

我唔識佢啊
我淨係知我地除左靠人都可以靠自己啊

坐左幾耐？

坐左好耐啊真係 個眾籌之後點？

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非